團結香港基金落過蘋果廣告 689會唔會批鬥老董？

想睇兩個政協副主席互片